核彈級踢爆！口罩被列為敏感物品被禁止網購？！

【核彈級踢爆！口罩被列為敏感物品被禁止網購？！ 】

曾幾何時香港是一個自由港，可惜2020年變成敏感港，網上及手足同時報料指出，送往香港黑色衫、雨傘、面罩等物品已經被列為“敏感物品”。

現時香港較缺乏防護物資的時間，我哋香港人用自己真金白銀去網購竟然都比柒婆係背後搞搞震！？ 而更令人憤怒的是，每每見到公立醫院前線醫護要動用私伙防護裝備去應付眾多來自武汉的強国人！反而日日呃OT嘅毅進仔就有數以億計的OT錢！

我們深明醫護界一直緊守崗位，從來無好似popo咁濫捕濫暴毫無紀律專業可言，故我師宣布，“專業清算師全力支持醫護界發起任何不合作行動，包括罷工、爭取即時封關以及港人回港觀測16日等，直至政府回應及善待醫護人員”。

Reddit - HongKong - Amazon order block due to “sensitive items” ( black tshirt, umbrella, plastic bar and face masks)

轉載請註明出處：專業清算師專頁
FB：
TG：
連登：專業清算師

圖片來源： 18區連儂、香港蘋果日報

#口罩 #敏感物品 #口罩禁民間輸入 #支持醫護 #罷工 #車公顯靈 #天眼恢恢疏不漏 #你想做馬謖 #唔好要香港做街亭

#專業清算衛我城
#光復香港
#時代革命
#專業清算師

Jm9

屌你老母柒婆，口罩都唔俾人Amazon 買，你條仆街又想死幾多香港人？

下？

好有可能支那寄出

應係因為間野係大陸

反人類政府，感覺到普世價值觀開始扭曲緊

所有要負責任既人死全家

今次真係要搵美國幫手

唔撚怪得amazon啲口罩幾乎全部唔送香港
屌你老母又係柒婆搞搞震
政治任務凌駕700萬人命

因為無論政府做d咩 都覺得冇人吹得佢漲

所以中肺炎死 都唔需要負任何責任

就係想搞死香港人

唔怪得無叫人戴口罩，原來封殺香港人自保措施

澳門一樣

amazon 有極大量支那賣家
非出名牌子 起碼一半至7成係支那人開

林鄭禁蒙面法，只有暴力警察可以蒙面，海關扣貨，好多貨運都唔運口罩到香港，
林鄭暴政係個人政治利益凌駕公眾安全同健康。

tui

柒婆必須死
港共必須死
支共必須死

姐係點？
係7娥政策令到唔送（香港唔接貨
定係純粹係大陸廠所以唔撚送香港

現階段

有冇民間組織

考慮下

向美台日鹹 ,誠仔 入大量口罩？

另外

民間有冇方法可以自行封關之類

全世界amazon 都有支那仔商家 支那速遞

你揀牌子之餘 又揀ship hk 又要filter 下店家

香港人今年算係極限挑戰

up

推

Push

是禁的
如果中國製口罩
已經落唔到香港

係咪本身都係大陸出貨所以寄唔到

炒口罩，賭口罩，新年利是封口罩！

有口罩就有西屌的日子來了

我準備好同醫護罷工

仲好，整條amazon支那list
係咪所有人都知道amazon買野唔代表買外國野？有做background check嗎？

罷工未呀

謎底已解開
各位amazon買嘢記得起下seller底

國際戰線：求國際封鎖香港

屌amazon做乜鳩 咁易跪低

應該係

1 大陸廠seller 唔送
2 因為運輸公司運香港唔係直送, 有一個hub( 中轉站)係鬼國, 有班人攪事

如果買日本嘅會唔會出到，仲帶樂天試咗未？

仆你的街

On99

咁姐係比邊個列做敏感貨物先？

[封關否則醫護罷工] 九星連珠外憂內患踐踏中国大好時機

人道危機，請求美國出兵救援

：
非常抱歉，没有找到与“口罩”相关的宝贝

Amazon jp有冇問題

睇清楚先 其實好多美國醫療牌子冇貨或唔送香港 佢到今日仲送睇清楚自己買左咩

政府大把口罩 但唔比醫護用
唔比人上網買罩

要嘅係制造市面冇口罩 要請求中共比D罩我地用

屌你

香港政府真係想香港人死？

8 Jan 仲响森林買到N95 喎....

堅唔堅...?!

啲藍高官同黑ging 係咪弱智
香港人無得買口罩你地咪一樣都無得買

我同醫護一齊罷

柒婆夠膽落區一定大把人圍佢

lm

似係支那賣家，國際線可能要諗下叫外國國會議員立法規定呢d website要列明賣家所在地/公司所在地同產品生產地

777要全港人死 不分黃藍

國際級轉口港笑大人個口

要成立臨時政府先可以封關，現有政府係唔會理市民生死

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

Was dllm

1.29 抗疫黎明 連登熱門一個行動post都無！！！快推！

啱啱 amazon 買完完罩冇問題，原來咪就係自己唔識買，仲懶誇張「核彈級踢爆」，block 得

屌你啦
間間都唔ship香港
我就算搵到係made in USA都唔ship
根本就唔關喺唔喺大陸出貨事

要直接推翻柒婆政府

唔係間間都寄外國
集運都唔得？

有啲只係近期太多香港人訂口罩先block你香港咋
早期買仲ship去香港

忍夠未

直接去搵翻嗰政府啦

集運咪到支共扣關扣貨

其實ban咗段時間 依家撞正爆肺炎

個倉喺大陸大陸禁運

其實佢根本做咁多嘢都係比香港人睇
唔聽中共話嘅下場會點
就係同你玩健康攬炒
佢根本就係想香港人放棄遊行集會 放棄自由去換健康

push

E-bay仲得

我喺歐洲諗住買啲寄返屋企會唔會都被block

wtf

屌我都買唔到

屌佢老母

佢段嘢個blocked by the authority 可以係指中國禁止寄出

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

只能全港大罷工，如果唔係無得搞，屋企最安全